一人一段印象好深刻既新香蕉錄音 (龜頭bob年代)

印象最深刻淫賤保安員, 真係笑到肚痛
仲有機神標哥

有冇師兄KEEP起N年前新香蕉啲電台錄音? 好想聽返...

仲有呢段

仲有冇其他人upload上去

呢段真係笑撚到

依家聽返遊花園